乃木坂46討論區#274：台北場門票即將開售 請即支持

乃Po呼籲:
好女仔美月需要你嘅支持，只需要購買一本寫真，就可以令呢位好女仔過得更快樂。

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
2019年11月27日発売

衛藤美彩フォトブック『タイトル未定』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『タイトル未定』
2020年1月21日発売決定

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

性仔留名

四期出道一周年快樂

左起2456789我可以

多謝支持

不如直接講邊個唔要

請問這裡有管理員嗎？

LM

咪係 仲要我數

岡田

白石麻衣留名

lm

高速伸脷比嬲仔完全無視

牙咩好乖

吊打2個mc

冇表情幾靚

我教得好

幾尾下

望住個cam

第3張幾有動感

個標題好似助養山區兒童咁

傻能左

愛護動物協會

柴寶留名

NGO不了

廁久一係冇影一係未公開

有得睇仲想點

四期入面嘅二期

希望廁久接到真夏個角色 乃團無咩邊個又玩得又識講野

巧靚巧優雅

我愛与田祐希／掛橋沙耶香
我愛山下美月／筒井あやめ
２０１９１２０３

20191203 我愛乃木坂46

呢度巧多手腳愛埋隔離坂

好似完全唔識老

日向好多好女仔

漸漸法國禾對牙堀嘅愛令我接受到依家嘅網紅堀

除咗小坂不了

一個 nibu 都屌打大部份三四期啦

追到最後10集どこ
之後開咩好 BINGO?

不了

20191203 我愛長濱ねる

又召喚亡靈

完全係大叔性騷擾未成年少女嘅橋段，FBI 可以出發去日本搵岡嘞

係 BINGO好睇呀

睇錯咗以為右上角寫住「香港警察」，心諗Yoda唔係咁堅喺節目度鬧香港警察好恐怖吓哇

BINGO好似都可以好快追完

Bingo 10

仲有nogiroom

Nogiroom如果係睇自己推都好啲嘅

反而我想知道乃木ここ系邊度睇

かんしゃ

btw乃po有愛

你班混血廁佬

真，利申單推乃

駁5到

早晨

Ching 邊度鄉下

又話淨係睇乃等睇你變三姓家奴

亡靈廚

台灣 go go go
愛珠力留名

亡喺bin

蓮加世界第一
話說有冇計埋畢業生嘅體檢？

報咗驚

一般料啦，我地4期吊打

晌狗躝

悲情小百合

牙侵是咪推唒坂道系列

晌狗躝未

三坂都睇
單推絵梨花

白麻老公留名

好女仔當然要支持

去隔離Po支持未

隔離好似都冇乜人講响

隔離好似好惡屎

晌狗躝 禾地都唔係好恰

你反美月我都未出聲

乃Po有愛

私了班晌狗

有集中討論串禾實會入 邊似你晌有po仲喺度講

禾知錯鳥

睇在美月份上原諒禾

久保史緒里出演 宮城・仙台の魅力を伝えていくWEB動画シリーズ、「宮城・仙台旅しおり」後半篇がスタート！

我支持晌 你們可能打我了

今夜11時59分から #ウチのガヤがすみません！
#乃木坂46 がガヤに大集合SP❗️グループにはびこるヤバイ問題を徹底追及‼️

禾條囡

#2

珍

比白白休息下(個黑眼圈...)，拍埋花花度，老咗好多年

我愛臭堀

靚

廁到

當大佬馬神死？

好慘

亂9咁嚟

我認

次次都禾開po刀有人負皮禾
俾禾搵到系邊個就叫mb開twitter 吊能死佢

支持黃色經濟

幾時有台灣DETAIL呀

未fc

牙堀

豬尾應該一定去，去飲珍珠奶茶

教壞細路

游說緊D friend去台灣睇乃，星期5晚機去，星期一返
見機票(長榮約1500)，酒店見有間NK HOSTEL(約500)
乃飛(預台4900，約~HKD1300)，計埋其他雜項(離境、燃油、幾日食用)
共5千，仲有無其他要注意?

呃佢話夜排頭嗰批有直筆 之後睇live前一晚自己大覺瞓天光

頭十已經兩個4期了

幾個月前仲叫緊日奈baby，依家已經跌落第10位
Btw，估唔到牙侵會鐘意maaya ，40幾個mb入面排第20

牙侵鍾意頭no王

我基本上15打後都係亂扌禁

唯一要注意：唔好買港航囉

其實唔知點計
頭10之後好多都差唔多鍾意 冇乜點分

仲有唔好帶日村入境

又話自己松推

型男

牙侵你都信

迷櫻都係得第7

2019年TVCM急上昇ランキング

乃木坂46から二人ランクイン

2位 4社 #遠藤さくら

3位 3社 #梅澤美波

其實花奈個樣都唔差

新人アナの質問をバッサリ斬る飛鳥ちゃんwww

Q.サンタは信じていますか

飛鳥「サンタなので信じるとか信じないとかいう概念はないです」

班3，4期好似日夜都飲珍珠奶茶

你份廁榜呢

請買

乃=選擇因難症

生肉聽得明一半only 不了

I agree with u

其他野又唔見佢咁注重版權

小坂未夠班

而家都係baby第十已經好前

宜家多咗去大陸攪event嘛，可能b站買版權都得....

松村呢

跌咗

啲傻鳩日本仔又將weibo啲mobile圖放上Twitter

幾靚下

又反

我話真人靚過副畫 明眼人都估到係牙土畫

之前想追返乃木坂46show都有一兩集揾唔到，仲要係有女僕單元

桃子似俾人呃多過做欺詐師

牙土呃人不知幾叻啦
衰妹頭no王就真係易俾人呃

金川真係好廢 咁點撈呀

完全厭棄嘅眼神
幾可愛

扮咩反金川

估唔到衰妹有份下單係咪入選拔了

真

點解你咁留意金川

本來有都比你燈走

咁POST左張圖出黎 咪睇下囉 我又冇睇片

留意中

制服桃

旺夫
西武源田、3年目で大台1億円突破 6000万円増の1.4億円で契約を更改

牙桃都係度仲唔係回歸選拔

傳下年老白又有大牌啤酒cm

傳聞係まいやん、真夏さん、かなりん、まいちゅんにビール系のCMとの情報をキャッチ

去左shabu shabu

點解連個鍋都打格，飲油？

尤其廁久

比寶藥黨呃

幾q

豬尾未夠秤wo

作為一個偽架仔
梗係睇下其他店咩特典先買

就係唔夠秤先唔想人知枱面d油同煙

利申：9up

唔夠先打格

解釋姐係掩飾

就係唔想被人知先開Twitter

📣12/4(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

今回は…
#金川紗耶 #田村真佑 が登場⛄️❄️
12月初回は何に挑戦するのか！？お楽しみに🌟

睇完未公開都唔見上面二個

我見有個合集 但係唔知齊唔齊

最下張廁久好q

又關你事

讚下又唔得

見到典賣碟牙

廁撚冇人權

係勁嘅 仲要係金手套

阿楓好女仔保護珠美

請珍惜好女仔佐藤楓

牙楓都係黑心疑犯嚟

珍惜緊

關阿楓咩事
點睇都係豬尾黎

你啲迷楓力呢

迷楓都要正視現實

佢25開

你都25黎

咁多鬼

三番目の峰

笑左

似喎

想做個調查
迷月請正皮反月請負皮

呢啲調查唔使做都知結果
浪費網絡資源

靜靜地贏唔得既 係要

你地自己search下山下美月做topic既po

擇低負皮嘅逐個清算

How

直線呃負皮

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🌙

明日12/4(水)は17時半頃から #矢久保美緒 が配信❣️

田村さんから矢久保さんへの宿題は…
「ぶりっ子でかわいい一言♡」

※配信時間は多少前後する可能性があります
#田村真佑

想G美月抄緊幾多分？

頸以下正到仆街

實好多人齋睇唔買

4vs8

又牙堀又牙月
冰有咁多錢

花奶都係靚女

好明顯牙土又想借d意串牙穴

唔洗俾人係twitter屌了

諗住買美月算

Gif圖

我反月反一姐，你哋可以打我了

乖乖咩

如果佢係一般人就一定係靚女

驚嚇咩

條腰幾扭得

真人好有女人味

冇一億年薪都唔好諗

呢個真，乃太多靚女可能唔突出
其實好靚女

加左價

我要牙月得了

正評是我給的

見到失實標題post "美月揺れ揺れ"

得7個，有矛搞錯
用分身正皮先

唐老鴨jpg

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

你反月

反月依家仲贏梗5球

設樂 我老婆年十

大阪被稱為天下嘅咩咩呢
"天下一品"
:

一開頭已經迷月 之後俾人帶風向反過一排
而家迷途知返

禾地一早種晒票，一車車病人車去投票

收到wind鯨仔唔小心負皮左

禾無支持過，點會唔小心

鯨式投票

俺の嫁だ

啲重要嘅頁數，預先搵啲嘢黐實唔搣得開咁咪得囉

咩為之重要
成本都係心血結晶嚟

呢張告示超正

DLS 諗住用分身種票 點知P牌冇得投

唔通我地迷穴先係社會少數
點解民意無逆轉架

捉到
已係站務台開po

Report連仔 希望你有多一個Funson

今次無啦無啦

啲重要頁數一早俾啲唔知咩黐唒啦

實joke到你

bam

silent minority

沉默既大多數沉默到票都唔投

希望大家網開一面

自爆分身都係第一次見

你班廁佬當禾死架
當住禾面意淫禾老婆

下世小心啲

做廁佬呀拿

開波了

幸せとは 星が降る夜と 眩しい朝が

why有year plus 美月一陣教壞細路

who

有無link?

反月反年又曝露本性

咪嘈拉

眼鏡娘有陣喜味
但左下有陣月味
利申一個都認唔到

牙咩可愛到

對襪隻色好怪

右下都有少少月味
左上唔知點解似bba

乃木坂４６のメンバーとして活躍し、女優としても舞台を中心に活動を重ねる樋口日奈が、’20年4月22日より上演される「タクフェス 春のコメディ祭！『仏の顔も笑うまで』」に出演する。本格的コメディーへの初挑戦となる作品への思いや、脚本・演出・主演を務める宅間孝行のほか、モト冬樹、ダチョウ倶楽部の肥後克広、劇団EXILEの八木将康らとの共演に向けた期待、そして来年の目標などについて聞いた。

牙堀巧似冇咁網紅了

wada

Cls

推巾

若様軍団

三食より人の不幸が大好き

白麻識玩

又係腳短

芸能界一番：老橋
第二：牙雀

講真花花d畫整T恤應該會好好賣

美月寶寶都陪大家睇緊

好好笑

美女廚房

有無手腳試整

甜品

Risotto 依個應該真係好食

屌 白石章魚

好性感

仲有長頸鬼繪梨花

想借個acc比美月寶寶上黎留言

好撚勁 自學做到咁

肥秋

CLS. 幅「乃團背後的男人」好勁！

牙喜CLS

4期班靚妹仔會唔會唔知邊個係肥秋

教壞咩咩

喜b
決定重新推喜

BL撚

熟手

想佢教我

迷月表情

唔夠後輩黎

馬拿豬上富士山吸氧氣咁

後面個阿伯好似就嚟爆血管咁樣！

CLS

屌你 仲有受害者2號

想知舊時個幾個畫功好嘅有冇好似吖喜咁周圍show自己畫畫叻 我見佢節目又畫廣播又畫咁

阿七上法律相談畫算唔算

馬拿豬正到

美穴屌打

最愛始終是美月

以後都係我煮俾佢食算

山海經d怪獸咁

古川

美術比賽年年攞獎嘅若月笑而不語

但係佢d野一致好平

同蘋果軍團有偈傾

唔叫臭臭出黎玩

完？

hulu得8分鐘

牙月我愛你

做緊乜

我愛山下美月／与田祐希
我愛掛橋沙耶香／賀喜遥香
２０１９１２０４

練kiss

發夠情未

未睇完牙月練kiss太大衝擊

有片睇未

咁你睇佢本丁書咪會爆血管

唐唐唐唐唐老鴨

美月寶寶咁夜訓 對皮膚唔好架

現時點票結果：迷月14 反月17

俾你種埋票都豬

更新：迷月14 反月13 廢票4

真係當咗自己ig玩

要求重新點票

迷月14 反月10 廢票8
我宣佈迷月取得勝利

你開心就好

睇唔透係咪真係好食

五目炒飯.jpg

陳法拉

我覺得呢pat野應該唔多好食

有幾多個係你嘅分身

咁似佢係中古店揀個套啲style

me no funsun

人唔笑

ig story佢講明本人玩

好難得會咁有心，大家應該gchi下

如果條褲揀淨色襯應該會好睇好多

Cap定啲留言，遲吓置頂

一人一report比連仔

著返啲符合佢年齡嘅衫is ok

佢兩個咁細個，唔通都有睇過啲懷舊港產片？

又玩呢d

忘れられない人

準備初動過10萬

咁快就一年

長腿

跳24單音B同大福唔知又有冇得代打呢

忘記唔到啜手指

今日等左咁耐都冇人出黎講sor嘅

唔係呢張封面呀？

唔靚咩 話說我覺得隻猫同Aya個隻好似

性感小野貓

yum妹

巧 old school

搓洞

吹大左 有5-7萬已經好好

小巨蛋官網出左篇文極速刪左

冇5萬叫佢以後唔使入我屋企門口

咩文

佢呢d二線idol有5m我扮狗叫添牙

吹到次世代Ace吖嘛 寫真當然都要吹大啲啦

《NOGIZAKA46 Live in Taipei 2020》
活動日期/時間： 2020/01/19(日)18:00 (17:00開放入場 / 預計20:00活動結束)
主辦單位： 乃木坂46LLC
協辦單位： JUSTLIVE就是現場 / 就是娛樂 / 沒意思娛樂
媒體協力： KKBOX
票 價： 800 / 1,800 / 2,200 / 2,800 / 3,200 / 3,600
售票系統：KKTIX / ibon

2019 FNS歌謡祭 第1夜 タイムテーブル

19時
広瀬香美×乃木坂46

20時
乃木坂46
｢夜明けまで強がらなくていい｣
生田絵梨花
｢生まれてはじめて｣
鈴木雅之×白石麻衣

21時
AKB48
｢サステナブル｣
Aqours×AKB48
｢ジングルベル｣

#FNS歌謡祭

今晚fns 歌謠祭時間表

更正下

FNS歌謡祭タイムテーブル

【18:30〜 】
広瀬香美 × 乃木坂46 「ゲレンデがとけるほど恋したい」

【19:00頃〜】
乃木坂46「夜明けまで強がらなくてもいい」

生田絵梨花「生まれてはじめて」

【20:00頃〜】
鈴木雅之 × 白石麻衣「Necessary」

係

可能遲啲公佈限定版

仲未有開賣時間

好似7號

12月7號 12點

較定鬧鐘

冇貓

白麻passport初動先10萬

青春牙
阿婆有冇

你推開牙婆

過廿歲都阿婆啦

小百合射完波未

辭咗職仲同你博牙

可能排舞台劇？

好有魔性

24單都唔會有佢份架啦

好

隻貓太大隻了，搵隻貓仔嚟影效果會好好多

希望蘭世去到啦

逐漸腩化

ひめたん

有咩？ 角度問題啫

データフォルダ見てたら最高な動画見つけた☺️前に載せたかもしれないけど♪ #女子カル

面豬登多肉咗

乃好食好住養肥哂

睇下marika依家塊面瘦成點就知

不過我覺得吖喜瘦極塊面都差唔多 始終棚牙對唔齊 睇落總係腫腫地咁

樂屋應該超多野食

臭：你件死毒能做乜叫我！

巧靚女

白麻乃團人瑞

白麻幾時出第三本

ＯＬ

掛橋 bb

21000p

60000p

又係儲野先打得event歌

B站有片了

白雀unit正到

佢2個落台嗰下我喺立見位係第一次最近距離見到白雀 但音驚剪能左

花奶又買波鞋
Jordan 11

仲有呢對唔G乜

右邊二個

千葉雄大前世做左咩黎
有得同白橋兩個扮情侶

出演メンバー
秋元真夏／伊藤理々杏／岩本蓮加／梅澤美波／遠藤さくら／賀喜遥香／北野日奈子／久保史緒里/／齋藤飛鳥／阪口珠美／佐藤楓／新内眞衣／鈴木絢音／高山一実／筒井あやめ／中田花奈／星野みなみ／堀未央奈／松村沙友理／山崎怜奈／山下美月／与田祐希／渡辺みり愛／和田まあや

蘭世又無份

個list 係咪同上海一樣？

ibon得嗰少少位賣
點能解要分兩個system

60000打不撚到了

3600係咪經KKTIX好D?

Apple Music2019トップ100、帰り道36位
黒い羊70位

このあと「#FNS歌謡祭 第1夜」広瀬香美さんの冬の名曲メドレーに、齋藤飛鳥、堀未央奈、久保史緒里、与田祐希、賀喜遥香が出演します‼️

ぜひご覧ください✨

7仔同乃可能簽左約掛

広瀬香美把聲屌打5個

你條廁佬連花奶都廁埋一份

白麻係兩個mc中間突咗個頭出嚟

aiba

你兩條廁佬jer完未

冇jer 不過有得笑唔通唔笑咩

垃圾

兩次都冇佢份又係好神奇嘅
又要留係屋企睇電視啦

原本想去 但見到又係依個陣容 有少少holdback

白花真係日本限定

原本1516緊 依家好想去

你音、腩推嘛 我一個推都冇

純撞舞台

白花又冇 4期又冇 純奈又冇 去到我連goods都買唔落手 唔通真係過去on99聽兩個鐘就走咩

禾應該買800/1800
呢排矛乜錢

留錢買bd牛啦

諗住買2800以上果啲

嗰啲level諗住留返2020真夏

禾4個推有三個去

但矛錢

話唔定有追加陣容呢

今年神宮抽緊都唔中
個ac俾人落左降頭

啱 淨係買goods都買窮你啦 你咁多推

啱啱又落咗bid買掛寶推巾

都24個佢都應該冇份架啦 今年真係乜鬼都冇佢份

果然有錢先可以廁

要節衣縮食

棒都交埋，營運其實等緊佢入紙申請畢業

其實如果你唔介意可以考慮下買台壓 平啲
差唔多完全一樣就係冇握手卷同生寫

依家買牛風險大左

仲露肩，睇見都覺得涷

禾掛寶真係好撚QQ

呢套好靚

第一年去上海睇七仔、花花、misa........
第二年去台北睇小南、馬拿豬、咩咩
我都想抽中去日本睇live呀

珍 成日通街屈人廁嗰個廁佬就係握手巨嚟

而家仲有咩平台買牛
上幾次去睇live都check得好緊

乃來了 港九新界冇得避

我同你一鳩樣

老婆

天生麗質

半生歌？

一24單就地震情報

好似係 唱得個兩分鍾左右

件衫幾靚下

邊個握手巨

蘭世先21 唔會嘅

蘭仔唔鍾意飲珍奶啫

蘭仔好鬼瘦

請珍惜蘭仔

你廁先要洗咁多姐

收到wind 手足你都申請緊破產

肯躝未
再留係乃都冇意思

花花

禾都收到wind 你啱啱食完女

想聽埋芬蘭民謠

全部推都無得去仲1516緊去唔去台北

我專一，選拔制推mb

去黎做乜

係咪你燈能死左

唔去既話8週又未必去到

自己推唔去就留錢去日本啦

你話去就去

不嬲都叫佢躝

我都係咁話但又驚唔去會後悔

去晒啦

去晒咪得你咁rich

個個都好似夾band 清你咁rich 每月都飛日本

買牛好過坐stage back la

首先要有飛先可以買到牛嫁

窮撚

有賀喜

4期唯一一個算可以推到，但又為左去睇佢晒多4-5千蚊去台北又唔係好抵
不如將呢筆錢買8週牛牛仲化算

無推去真係留番下次啦
去揸手去日本仲好

唉 喵又叫春
點解蘭仔咁命苦

未試過買牛，到時睇下點先

訓身8週

禾白

G持

正

禾白太完美

好中意唔中意走去中意二期
突然覺得自己好L犯賤

究竟做錯左D咩

仲要成日比啲飯踩

冰個先

特2a定特4a嗰位好啲

你夠踩我月我年拉

Year plus冇低潮過

雪到蘭世自己走

好仙

介紹你睇柏幸奈

嬲仔啲照騙仲誇張過老吉當年

好想安慰蘭仔 唔笑佢眼濛耳仔聾了

我迷琴咪都係咁睇
無嘢的

牙柏衰唔開口啫
Nogibingo 1 第一集登場 岡田問佢野佢うん...咁答

俾你個推個小圈子排到連代打都冇份

開頭6、7月D blog好正常，係換咗iPhone 11之後開始p圖

你咩2C 咩算可以推到
講到其他全部垃圾咁

大佬話事 禾音話唔到事

想要高清

盡量都去 等陣一個唔好彩台灣比個光頭佬選到開翻比大陸自由行就出事

呢三個幾時先會再合照

總有機會嘅

畢業生飯局

齊上齊落

24已經齊落 25單話唔定

1+1=100

引戰狗

三坂廁奴引戰狗

花花好QQ

My 花

你都好意思話人引戰

對眼大過個公仔

齊上齊落落落落落

啤酒田

23單齊上(被排)

Donald Duck

乜呢度啲人咁mean

蘭仔起碼有喵可以JER下

佢地引戰狗係甘

見到蘭仔叫春巧想安慰佢

套衫唔錯

懶係正能量咁仲心痛

牙柏巧令女

想問問台北飛係咪冇身分證同電話就要搵人幫手買？

我記得上年 kktix 係可以用 passport 7仔換飛

邊個引戰 要C鳥佢

台北メンバー頑張れ！

私もタピオカ飲みたいな〜
そして，日本に乃木坂46メンバー少ないけど
今回も日本はお任せてください:-)

吹大咗

生左了

阿柑

係勁靚女

今集乃木坂去邊 4期生啲反應又幾好

乃團個個都靚架啦

你是不可能。。。。.gif

maaya 老吉

老吉 ok wo

maaya正過老吉

睇相OK

兩個都唔靚

上nhk新年既特番

唉台北場無桃子

老吉兩隻貓靚D

掛寶一開波見到電車嗰下勁可愛

垃圾土成日射波
希望下單唔好霸住啲資源

係咁同鏡頭傾計

#乃木坂どこへ 最新話がhuluで配信中▽本番前楽屋をモニタリング…アイドルの素が続々▽ロッカーから突然アノ男！先輩メンバーも体験した伝説ドッキリ▽北川悠理の意外な行動に拍手喝采▽楽屋での行動がバレて田村真佑…赤面▽もぐもぐタイムも#乃木坂46 #さらば青春の光

超可愛

Jpg支援

花花狀態好似麻麻

你講岡田

金川

好耐冇系乃po見過牙土相

岡田幾正

桃鳥

好型

想做中間個攬枕……

扯咗

岡田對腳係專家認證既靚腳喎
好正常姐

七仔，好掛住你

靚還靚 扯還扯

相輔相成

新手jj想問下kktix個平台買飛一定要用visa/Mastercard credit card ?

你真識食

幫你推

有無手足有體檢link？

幾好

好仙好可愛

迷月=沈默大多數

第一頁

bba唔見咗airpod個盒
馬拿豬買咗pro話俾舊果個佢

第4張好Q

呢個好似update啲

純奈巧令女

小百搭係咪8週先會出現

清純月世界第一

第2個都得

你遞左信都唔撈架啦

等卒con

第2個極奇怪
我做完之後白麻唔係頭20

我都係，自己推嗰啲唔知去曬邊

咁下個開po掟埋上面條link落去

想問有冇坂道體檢link

頂上面個個係坂道體檢

呢個先係乃個個

條link拉落尾二

謝巴打

新手弱弱一問
台北場 買飛會唔會好似香港買演唱會飛咁搶到pk?
如果識人係台灣叫佢幫買 會唔會易過上網買？

美月kiss 想air clean 佢

前排會比bot狗搶晒
其他靚少少嘅位都係搶到仆街

唔熟應援 毒撚坐後少少算諗住買到就買黃色果d

應援呢啲好易，睇live睇睇下自己識打call

最多可以買4個位 啫係代表可以搵3個同伴一齊帶call

預咗禾白唔去，搶唔到arena就返工算

CLS 中間個妹妹仔好嫩

係
KKTIX網站購票：
付款方式：信用卡(VISA/MASTER/JCB)

唔使諗咁多，禾條女泥

台仔啲call係咪差啲

毒撚吾曉call +1

我8月去個時第一次去唔識，係上網睇咗少少文，去到我都係自然學識

實差過架仔既
上年去隔離個個直頭地藏

[black]
我愛与田祐希掛橋沙耶香山下美月堀未央奈
２０１９１２０５
[/black]

驚自己beat感好差
鍾意聽歌但係對任何唱歌音樂嘅野ド下手
迷乃到依家唔計支那台北系第一場Live

打call多數係某一句最後嘅，我自己覺得唔算難
我都係睇過一場

希望買到1800好位

年尾個大賞同紅白應該出啦

如果我去真係第一次肯定唔識打call 睇下片學下
依家想R朋友去睇
佢問我係咪有連座wo

唔去八週？

睇番晒以前啲live就識

7net同樂天封面

請多多支持

自己揀位

個碌老到

屌打右邊整形怪

海外live條set list都係最易call個堆
唔使咁驚既

反而birthday live好多平時少聽既歌會難call d

毛利無能.....岡田部份無早川kaki

想請教手足住喺香港有冇方法申請到mobile會員

唔關易唔易事
冇去開一定唔識唔熟

C3有打仲比mb笑唔熟
上海直頭冇人打

淘寶

9

邊有咁易4連位 坐後面就得

係
好記得係花花話香港d call同日本唔同

好睇嘅部份梗係用嚟出碟等你去買啦
毛利：我個姓氏已經說明一切

你帶咪得

三單個call而家都好似唔同左

冇牙土

大人kiss

我白唱歌算係咁 幾好聽

雀叫設樂送呢架benz俾佢

富婆送返架比設樂就差唔多

應該買7仔版

冇所謂啦

串到

想訂多個 有冇邊個mb多啲喵

比店員說兩野就買

楓珠

設樂應該搵得多過雀好多

爛做
幾乎365日都有佢d節目

👉ノンストップ

真心咩牙白咁忙

血汗錢黎
都未見過佢同日村休息咁滯

算係咁 岡田人設本身已經仲慘

50幾歲人冬天仲要著住條底褲做節目

無得p即刻順眼翻

仲要唔介意自己形象

一向都咁順眼

學旅第三集牙土玩劍道果陣幾型

睇咗四期個番
金川真係好古怪

要加推了

等25單同珠美攬炒

又針

阿金的確幾正

佢對腳幾靚

你班變態尋晚先喺度講岡田嗰對

想再問問 係咪用海外既信用卡都得？
用kktix 係咪唔洗電話號碼同身分證明等？

唔關我事㗎 唔關我事㗎

其實佢呢啲LOOK幾好 係平時開太勁瀘鏡

想問下kktix 係咪買飛個陣就唔想俾個人資料
到揀取票方式個陣先要俾個人資料？

最㡳個張有好大想像空間

全部唔影下半身對腳？

對波有睇頭d嘛 雖然打完呢句禾自己都係度笑

象腿

好似要填email,電話同名
建議你用kktix求其揀場表演
Run一次個流程先

依家先見到樓主置頂

乃木坂工事中【恒例 爆笑Ｂ級ニュース大賞珍小ネタ事件が連発！】
2019/12/09 00:00 ～ 00:30

今週の乃木坂工事中は「Ｂ級ニュース大賞２０１９」

今年もたくさんのニュースを提供した乃木坂４６
その中で世間に知られることのなかった小さなニュースを紹介
「麻雀」「緑茶ハイ」「しいたけ占い」「親知らず」「去勢」「ミスコン」「マニュアル免許」「答辞」などなど
小さいけれど面白ニュースが目白押し！
あのメンバーのまさかのニュースにスタジオ騒然！？
決してメディアでは取り上げない、ある意味貴重なニュースをご堪能あれ！

綠茶high ball同去勢🤔

架妹腳

去勢應該唔知邊位手足

去勢阿楓隻狗yoda隻山羊

Apple Music 點睇到

Apple Music Replay 要用網頁版

我全部都係乃

46個鐘

好撚毒

琴子好襯長制服

咪引戰拉

琴子花奈巧正

我2千個鐘咁咪仲毒

完全唔郁

人靚就着咩都襯

2000

蘭世終於有工開

訓咗冇睇，而家1+1等於幾多

有冇ching去全握

牙梅

名古屋？

与田

又做引戰狗

美月好漂牙

留錢8週喇

係咪話賣晒 禾都覺呢張最屈

屌奶星
想要

想air clean佢

屌 賣完先講

屌

禾星

網頁版入翻acc就有

今日聽咗好多次necessary

利申返先 我欅音飯only

akb

牙叻唔笑好能正

有幾首我特別鐘意

迷年黨蒲頭未

欅狗走

好腫

淨係聽365紙飛行機

年軍參上

你489

封面全部都係乃

笑甚麼畜牲
你也是489

禾矛飯48 係有幾個印象良好

佢廁撚

姐係廁撚啦

大家相嗌唔好口
反正在座各位都係廁佬

最廁係你 又加推左幾多個

禾雙推+留意
簡直係乃po清泉

上面差唔多全日文 Top genre話canto

ハッピーエンド高質

好QQ

個個數字團飯都話自己留意幾個架啦

琴日都係咁loop

一期生最後三個常駐under嘅花奶走先定baby走先

屌 玩乃木戀好日都唔中獎勵 一中就係一張台灣限定嘅餐券 唔知好笑定好喊

打包

日奈咁撚正

麻友 彩姐 玲奈 夢B

唔講亡靈啦

咁冇啦 48個個睇多陣就死 禾都唔想

俾你燈死

乃又唔見禾燈到

快了

音

有戲拍 有得去台

音b

我一直唔明做乜隻貓個樣好似好嬲爆爆咁：

然後又唔明做乜隻貓會咁大隻嘅：

今日再睇返幅相，我先發覺原來隻衰貓冇咁大隻㗎，美月其實係披住一大塊貓皮毛咁嘅嘢 (因為係日本唔係大陸，所以我估只係人造毛皮）。隻貓個樣咁嬲，究竟係佢以為佢個 friend 變咗做皮草吖？定係因為隔咗一層皮，冇得同美月有肌膚之親所以唔開心呢？

唔太似，要用好多想像力去分

想做皮

扯左毛所以咁大

想做隻貓

出浴烏

我都出獄了

マイワイフ

像乃木坂那樣的...gif

想舔
雀都幾耐冇上呢類雜誌

我跟飛鳥那個了噢

我改左名叫論語了

原來阿楓話好耐無見既人係佢

其實個個公仔五官都差不多一樣，唯一認得出係琴子個鹽樣

除咗個髮型個個一樣樣

想去台灣搵frd

烈焰紅唇

好有彼女感

せいらりん

以為蘭仔

奶共奶到

奶共坂

奶共的話講論語有鬼用咩？直接話間晚晚攬住本甴近瓶乳錄瞓覺仲好啦！

上面班友同音B道歉未

中村和孝我屌你老母

究竟中村和孝前世做左咩好事

第二張好假

估下係西柚定橙

方力申.jpg

明明係team木坂做乜扮係team乃？

牙櫻部屋

minami cute cute到

omg 不得了

渣男喜

牙喜同邊個都咁襯

鵝曖牙雀

爭仔

扯唔起喎

我老公

姐係你依家對住個未成年既就扯得起
對住雀仔就扯唔起

準備爭1001

加美山第二

冰條撚樣腐皮me

999

1000